女朋友同朋友你揀邊樣？

屌你老母
你兩樣都無呀
學人揀

Come on
世界冇公平

揀樓主

男朋友

👉🏻👈🏻

Why not both